一個太空人醒左發現得返自己一個... 恐怖遊戲

yo~ 今日玩左呢隻恐怖game叫We Went Back
故事係講一個太空人醒左發現得返自己一個,但有隻怪物等緊佢
等魚佬同大家一齊上太空瀨屎!

小弟呢個9C Family 係 香港本土廣東話 恐怖遊戲 Youtube Channel, 有興趣既黎支持加入我地呢個大家庭啦

太空有無閪屌？

見咁多負皮就知無

鳩屎家族?

正呀 本土野

係 瀨屎家族 , 成日比人誤會係狗屎

你呢個留言好重要,所以我決定改名

多謝支持

支持多d香港人既打機channel

kzee hins 秋本 笑波子

多謝你ching 除左恐怖game, 黎緊我會拍下恐怖片

岩岩subscribe哂， 參考下先thx ching

正呀